又話地盤佬好正義 男人浪漫

冇佢地我地冇屋住

我地保安完勝

地盤保安

又有利是 又有狗屌

地盤保安唔算地盤佬啦清

發覺今日既地盤佬全部失蹤

杖義每多屌狗輩 你識乜春

將隻狗先姦後殺再開支青島食埋仲唔夠男人味？

連登仔燈死地盤佬

依家行出街都好驚了

地盤佬都有人吹奏，咩世界牙

真男人

以前覺得地盤佬好man 好想嫁☺️
點知佢地係d咁既人

樓主呢啲走數狗，等埋地盤佬中出

原來好多連登仔靠人獸交老豆養大

樓主幾時有走數

想知樓主走左咩數

牙你老母

又做乜牙你

多謝提出